［武漢肺炎] TG 個group 咁樣即係點樣？

喺Telegram join咗呢個group ，之前睇到留言，但近排變成咁樣，咁樣即係點樣？好多日都係咁

利申：Out精唔識玩TG

係未被ban

就係唔知，齋睇無留言，定係個group俾Telegram block咗？